{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25218",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 헤라"
    },
    "text": "この宿は計38室の客室で構成されています。 近くには大田1号線の甲川駅と大田1号線の儒城温泉駅があります。 様々な言語で案内サポートを受けることができます。 連泊時の入室時間は午後4時からで、退室は翌日午前1時まで可能です。 追加料金が発生します。 電話での予約及び払い戻しポリシーは5日前まで100%払い戻し可能で、2日前までは50%払い戻し可能です。 前日は払い戻しができません。 満車の場合、駐車が難しい場合があります。 位置が良くて公園と繁華街に近くて便利です。 施設が清潔で温泉もご利用いただけます。 駐車場も広く退室時間が遅く設定されており、リラックスできます。 スタッフも親切でチャプチェもおいしいという評価があります。 エアコンから臭いが発生する問題がありますが、出張者にはリラックスできる休憩を提供しています。 室外機と壁紙に問題があり窓の開放が不便ですが、価格に比べて満足できる品質です。 ベッドは硬く、備品やコーヒーは提供されていません。 宿にはくずや粘り強さがありますが、全般的には満足できる宿です。 追加料金は寝具や人数追加時に発生し、LG U IPTVを通じて多様なチャンネルを再び見ることができ、各部屋にはスマートフォン充電器が備えられています。 Wi-Fiが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は計38室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには大田1号線の甲川駅と大田1号線の儒城温泉駅があります。"
        },
        {
            "question": "連泊時の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "連泊時の入室時間は午後4時からで、退室は翌日午前1時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "電話での予約及び払い戻しポリシーは5日前まで100%払い戻し可能で、2日前までは50%払い戻し可能です。前日は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "満車の場合、駐車が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の立地はどうですか？",
            "answer": "位置が良くて公園と繁華街に近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿は温泉が利用できますか？",
            "answer": "施設が清潔で温泉もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切ですか？",
            "answer": "スタッフも親切でチャプチェもおいしいという評価があります。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋には何が備えられていますか？",
            "answer": "各部屋にはスマートフォン充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 319
    }
}